仆街仔特朗普

謝振中同你講左d咩

串到

美國緊急法